原來google之前顯示示跌4000點係早有先兆

美國佬真係想玩鋪勁

可惜，收市先黎預言。

莊家散水局